其實依家究竟有咩台的新聞係可以睇

.....
岩岩睇開電視，都係見到政府濕尻廣告...